Hier is een kerel, die, besmet door de meest pestilente en godslasterlijke code van de duivelse dat ooit was bekend, liet zijn bezit aan het meest verachtelijke uitschot van de aarde dat heeft ooit moord in de groothandel, en je vraagt ​​me waarom het spijt me dat een man die de jeugd instrueert, kent hem?
